[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(40) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

見冇人開我開啦

搶呀
大愛Louis 193 frankie 星叡 肥仔
係一班進步緊嘅人呀
肥仔係功臣呀呀呀
Louis 193333
Louis唔好再怯，怯係做唔到大事。

另外，香港人好善忘，真係有可能三個月後就冇人提起。襯呢個節目仲播緊， 被foul咗嘅如果仲想觀眾記得你地，我認為可以搞多啲花腎，令人地仲keep住提起你。唔係開開live就叫做咗野。
暫時成功例子：A2 MV

或者可以搞搞vlog,一齊去野餐/露營/海洋公園，有錢就去旅行。要keep住有人講起你。

隔尼都開左

原來eric kwok ig有講番舉手單野

我地支持你

193寶寶
193老公二元對立
Tim_bergling
193好正
我愛193
加藤凌平老婆
山頂ge朋友

Louis
行左轉右
山頂ge朋友

Ian
PPP

Jeremy B
屯門比卡超
甜味Jer

Lokman
樂文嫂

Money
堅果油

姜B
最愛姜B

阿神
世事怎能看透

星yui
世事怎能看透

Anson Kong
Ansonkongbb

Tank
月鄧月平
加藤凌平老婆
樂文嫂
申世奇

垃圾八両金
依一世唔會有囉

仲有啲，我追唔哂post

如果呢個節目係live一定會比到好多信心佢，佢就唔會舉手

去隔尼啦

見到moley又要屌出聲

姜b